覺唔覺得有屋契係手先有資格買炭?

容乜易d租客買炭係租個單位裡面燒炭自殺變凶宅

就係要攬撚埋你把業主死

係咁㗎喇
租屋比人就係有風險
唔係等你坐響度收錢咁爽皮

pish